深夜之talk——出湯刀暈釘野

好悶

So? 瞓覺啦7頭

屌你

入嚟呀

感情台已死

菲嶵嘯妙車

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

樓。。打丁。啦

hi

戴番個口罩你d口水啊

唔緊要啦

咪走

做緊咩

溫書

DSER?

唔係

溫乜